有段說話 一直好想同你講

我同你係tinder到識 仲記得6月幾hi你 你9月先覆我 好彩我地最後傾得成計 一個星期倒就一齊到依加。

我從來都唔相信係網上面搵到真愛 直至比我遇到你。同你相識真係緣份，你話過你唔鐘意deedee
，要識玩音樂嘅，要英文勁嘅，我全部都冇。你話我係天賜比你嘅禮物，其實你先係上天比我嘅禮物。多謝你。

但我係一個好自私嘅人，仲記得9月、10月對你做過嘅野：應承左你唔覆女仔 最後都覆左佢；同第二個女仔講野；掛住做野忽略咗你 但8成都係玩緊。令到你由覺得我係天賜嘅禮物，慢慢失望落去，叫我改改改，識左你半年，你就辛苦左半年，你有以前嘅經歷我都仲要冇做好到不特止，仲要做衰多啲，比假希望你，對唔住bb。

要你等咁耐，我依加先至知道你想要咩。我地差唔多日日都嘈交，叫左好多次分手，你都仲係肯比機會我，我依加先至開始改，應承左你就算呢兩個月你做啲咩我都唔會過問，自己最介意異性問題，但又雙重標準，咁諗真係好錯，啲細節位會改架喇，希望你認同我做好左之後，我地以後開開心心。

拍落先知自己原來真係好愛你，諗返以前做嘅嘢真係好嬲自己。從來冇一個女仔好似你咁，日日都話食譚仔，買野又唔買貴野，成日幫我慳錢，仲要每個月都有整卡送比我，未試過比一個女仔咁樣愛法。

自己又唔靚仔又唔係有錢家庭出世，成日又比frd搵笨，多得你不斷忍受，提醒我、點醒我，延續了呢段關係嘅性命。

我醒左架喇bb，拍到呢兩個月先知，你每一句說話，每一個笑容，每一個動作我都覺得好得意，以前係我唔識珍惜你，以後我希望我嘅行動可以話比你知我真係好愛你！

我應承你搵到錢嘅時候一定要買你鐘意嘅手袋比你，永永遠遠比愛你，珍惜你，多謝你陪我捱。

最後，奉勸咁多巴打，真係愛一個女仔真係唔好周圍搞搞陣，因為好難先氹得返。